到底點解依家啲5G plan咁貴

閑閑哋都要兩三舊水一個月 仲要限data
香港係咪真係咁多有錢人
仲未計首先你要換咗部5g手機先

利申定先:窮撚

班商家佬好快就會後悔, 習帝決心攬炒 HK, 所有投資好大機會化為烏有

班商家佬一早含晒用華為啦
2047後佢地仲有得選人大

數碼窿冇用華穢, 唔好亂鳩咁UP

香港地係咁
就好似啲新產品或者期間限定
都會賣到你貴一貴

其實唔算貴
租bandwidth, 起電話基站樣樣都係錢
5g成本比4g高好多
遲啲發展成熟個價錢就可以回落，好似係

除左數碼通之外一間都冇呢

問題係你的回覆講到好似全部都用華穢, 有誤導成份

我錯
重申一次:只有數碼通冇含華為，冇得選人大

好, 我欣賞 你這個 高富帥

我覺得呢個先真
cap頭一浸既水

其實5G plan數據量係增加左唔少。除開每GB價錢比4G 平。
5G手機目前以旗艦機為主，所以係貴

家下5G焗你一黎就幾百GB呢